是日唔靚午餐 黃金脆著牛堡 配 扭扭著條 黃金爆珠特飲

老闆

做到頭香

百里香完勝

老闆今日咁得閒去食老麥

老非中

杯特飲呢？

扭扭著條
又凍又硬
入面連一條完整扭埋一舊既都無
全部都係碎濕濕

M記仔

轉移視線？

是日唔靚午餐

原來出左已經牛堡

中非老

中立非視線

二五非打手

食左脆薯魚柳

係 今日專登去試
點知中伏

新野黎
上年無魚柳

都係果句
拎左幾支飲筒

快啲珅熊基襲臀

不了

魚柳 ok ma?